有冇巴打玩緊LOL日服

有既一齊玩

想問日服幾多Ping

啲人勁唔勁 金區人普唔普遍？

60左右

度度金銀銅比例大概都係 金27-28% 銀 46-47%
銅13-14%

不過日服總人數較少

勁多大陸人

雖然我地去日伏玩都冇資格咁講
開服果時先誇張 成場都可以用中文溝通都試過

香港人無野 係啲大陸人係度Cao Cao Cao 煩撚到閪咁
打得越高越多

我有玩 巴打tg 我

洗唔洗開VPN

香港唔洗

日服有咩特別?
特登走去開新ac 升30又哂時間

我當初係日服開時先開始玩lol
如果話日台最大分別我覺得係人啦
台服場場你都可以同人嘈交/見人打嘴炮
日服5場見1場左右

日服配音

所以玩ng場咪算
玩lol就係同朋友9玩下
唔通哂時間上積分咩